我們看到了大流行、這場運動，而現在，就在你我在大選結束後講話時，我們非常清楚地看到宣傳的險惡作用如何影響了我們的國家話語。 丹·拉瑟:宣傳和不公正是“非常強大的有毒混合物”喬·海姆| 2020年11月23日|《華盛頓郵報》 
 這款遊戲最吸引人的地方在於它在多個遊戲回合中展開的故事情節，疾病突變，城市陷入混亂，一個邪惡的陰謀在世界各地蔓延開來。 一個地獄的送別:流行病遺產:第0季結束了一個時尚的桌遊系列|Ars Staff, 2020年11月21日|Ars Technica 
 一些角色購買這些設備只是出於好奇或想要陪伴，而另一些人則是出於更邪惡的目的使用這些技術。 我們的編輯喜歡的所有東西|編輯| 2020年9月10日|戶外在線 
 然後，當寄主植物開花時，菟子魚也開花了，為邪惡的循環再次開始奠定了基礎。 這種寄生植物通過偷聽它的宿主來知道什麼時候開花。喬納森·蘭伯特，科學新聞，2020年9月4日 
 雙頭壟斷的存在有很多原因，它們並不一定都是邪惡的。 美國隱藏的雙寡頭壟斷(第356集重播)|Stephen J. Dubner | 2020年9月3日|魔鬼經濟學 
 有些網站的url看起來很無害，比如cardpool.com或giftcardgranny.com，掩蓋了這些惡意的操作。 零售商退貨櫃臺110億美元的瘋狂騙局 Nestel | 2014年12月19日|每日野獸 
 “我想和他談談邪惡和喬布斯，”帕斯卡寫道。 獨家:索尼電子郵件抨擊萊昂納多·迪卡普里奧，維洛和賈登·史密斯，對瑞恩·高斯林大加讚賞威廉·Boot | 2014年12月13日 
 克里姆林宮喜歡將這些描述為西方陰險的陰謀。 2014年11月30日，安娜·涅姆佐夫娃，每日野獸 
 一系列驚悚片、科幻片和兇險劇接踵而至。 康登的畸形秀能贏得百老匯嗎? Tim Teeman | 2014年11月18日|DAILY BEAST 
 儘管它邪惡而資源豐富，但它可能是整個鏈條中最薄弱的一環。 埃及lgbt抗爭Grindr鎮壓|Jay Michaelson | 2014年10月18日|DAILY BEAST 
 然而，在我看來，今天人類的世界似乎是一個非常險惡和可怕的世界。 文明的拯救H。 (赫伯特·喬治)威爾斯 
 這些都是很容易得到的，因此他們就會向陛下報告一些不利的消息，損害公眾的利益。 菲律賓群島，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 一種陰森森的感覺爬上了我的心頭，但我的目光始終盯著同一個方向。 離奇的故事|各種 
 接著他突然轉過身來，哈里斯發現他的臉色變得異常兇狠，令人討厭。 三個約翰·沉默的故事|阿爾傑農·布萊克伍德 
 他周圍的面孔都變得陰險，但不是懶洋洋的、消極的陰險，而是有意地變得陰沉起來。 三個約翰·沉默的故事|阿爾傑農·布萊克伍德